其實點先可以令另一半鍾意你

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好

覺得唔太關事

#2講嘅野係啱
理性諗, 佢係唔鐘意係要淡, 唔會因為你對佢好而鐘意番你
最多吊命吊多陣
反而健康嘅關係應該係平衡, 保留番多啲俾自己

禁錯,幫你推推

梳睇錯
係要靠你對自己好
唔係條件

瞓醒未

心諗你啲po邊有咁認真

有冇諗過大把人連曖昧嘅機會都冇

我覺得單純條件好可以令佢一開始鍾意你
但之後點樣令佢一直鍾意你呢? 係好深嘅學問嚟
相處模式? 識氹佢?

我好多認真post架

對方條件好 自然唔會想失去

一個字 錢

白卡持有者

我覺得咁先係吊命吊多陣。
如果佢唔鍾意你，但你條件又好，佢只會勉強自己同你喺一齊，最後頂唔順，都係分手。

巴打 我明 但我都想改變自己，相處方式又好，性格又好，條件又好。
下次再遇到另一半可以好好把握

推一推

推多一推

撳錯不推文

因咩唔鍾意你？每一任唔鍾意你嘅原因都一樣？

佢哋又冇講到出口話唔鍾意 只係話覺得大家唔適合大家
但去到最尾 就算佢哋未講出口 我都感覺佢哋唔鍾意我了
每次我都有好好檢討 但每次都係失敗收場
真正原因我都想知